[NBA] 騰訊恢復NBA季前賽直播

唔係話要全國抵制NBA架咩

支那跪左 上Twitter 先

口裏說不

3秒象徵式抵制
比d志氣得唔得

有無人post大陸人d評論黎睇下

全地球最低賤既生物

姣婆守唔到寡

咁無骨氣
真係唔怪得香港人唔認自己做中國人架喎
恥與為伍呀大佬

唔睇爆你點抵制

證明支那又係得個講字